中國網民回應港大專家：國內科研水平超越香港，所以不給你病毒樣本

港大專家親赴武漢試圖查找病毒根源，但發現當地沒有機構願意配合，於是他無奈離開。

但內地小粉紅聲言，國內科研水平全球領先，唔使香港專家多事。

屌班支國人未一樣一車車咁死落黎香港求診，死賤種

其實管軼都係佢地大陸同胞黎 做乜鳩
管軼出生於中國江西，寧都人

管軼咪又係支那人

咁好就一隻支那豬都唔好黎醫
留係支那醫就得

大家唔洗緊張，好快有迴力鏢

不嬲支那人心入面都當香港人係外人

支那人幾時都係想香港人死

管軼係你地嘅人嚟架發雞盲，一落咗香港就當佢係政治仇敵

證明小粉紅癲得好勁

岩呀岩呀
有解藥你地仲唔用既點解

文宣材料啦，大陸人割緊condom仔啊

咪唔好撚俾囉。你哋死鳩哂之嘛

當代義和團

大陸人唔敢承認啲精英走咗嚟香港

ok 香港獨立

成日掛係口邊大國堀起, 其實自卑得要死, 所以先至咁玻璃心.

真 繼續攬住啦千其唔好比外國勢力介入中國內政
以為自己硬件好就得
你地原子筆都整唔到呀

提外話
唔係好明
點解截住超級傳播者就得
即係其他人唔會傳染俾人?

等同打機咁
超級傳播者就係大佬
其他傳播者就係D兵仔
你打死個大佬,D兵仔咪易對付好多,當然唔排除佢地會進化到大佬級

根本班賤民係抵死
但唔好再害香港OK?

言下之意即係病毒係嗰幾個人身上有變種

Push

屌你老母咪撚傳落你撚有人理你地咩

屌 依家傳撚開晒 都唔知邊啲人會變超級傳播者
支共真係人種文明嘅癌細胞

HKU 係地表最強冠狀病毒科研中心

7種冠狀病毒有2隻係HKU發現同排序

同埋香港係中國自古以來不可分割的不部份，點撚樣外人干預中國事務，HKU 出paper政治正確下都係中國嘅paper

所以佢先屌話班人清走晒個現場,而家好難搵到個源頭

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

醫療水平 依家個世界排名係點？

毒撚死晒班生番就啱啦，到時唔好喊

根本應該當兩個國家咁處理。一國兩制其實只不過係佢地侵略左香港之後扮曬野用嚟呃D 水魚既招數。

袁國勇同管軼都係世界頂尖既微生物學家; 梁卓偉亦係美國國家醫學院院士(總之係啲好撚勁既人先會揀你入去)...

唔明啲小粉紅既自信係邊度泥, 唔通信中科院果班垃圾?

利申: 醫學院教職員, 唔驚自爆, 因為好多同事都有用

exactly

千祈咪幫支那狗化驗

其實好事黎
起碼少隻支那蝗落黎香港醫病

點解早排落黎打疫苗

咁就留翻係上面醫啦屌你老母

更ok…唔搞到現在這樣，全世界覺得你中國人累街坊!

如果全中國人好似你喧有骨氣就好
可惜唔係, 個個都走佬

邊個黎香港正契弟

鐘南山

係 所以唔好黎香港

大佬，人地強國嚟，好強架，點會病

跟本中国就係超多民族國家 一個省都可以有幾個文化 幾種語言

班支那人好鐘意立flag

支那人以為自己好有錢，
但人均GDP只有1萬美金
香港人均GDP 4萬6千美金
支那其實係一班自卑人以為貪官有錢就自己有錢嘅卑劣人，
以滋擾香港人來證明存在價值
佢地人生目的就係去搞人
就是孔子所講嘅小人
香港人其實懶得理呢啲第三世界嘅人
但面對大陸法西斯嘔心民族入侵
不得不保衛自己家園。

今次武漢病毒沒大台。片地開花。
光復武漢，時代革命。

等死啦

琴日又話同聯合國 定唔知同國際聯手
對抗役症😂😂

好啊好啊自己搞 大陸人 你們還有黨啊

大陸CDC?咩黎，有用咩，美國CDC我就識

超級傳播者傳得勁好多，而被傳播者又得特別容易再傳比其他人

咁加油啦 希望你滅國前研發到啦

班小粉紅好撚有自信㗎，因為強國近呢幾年pub咗好多paper，霸住咗好多impact factor高嘅journal，等佢哋以為自己國家做research好叻。但其實好多人都係邊樣嘢易出paper就隊埋去做，好多都係無意義嘅concept

既然大陸醫療條件咁好做咩唔喺上面醫姐？全部死落嚟香港

? 分享樣本關高低乜事?

管蛇，記住呢啲「同胞」呢一刻係點樣揶揄你，到他日佢哋仆街嗰陣你就攞返呢件事出嚟講

岩呀 所以咪撚落黎香港 留係上面等解藥

呢條友權威黎
一去到見到武漢死撚硬第二日已經即走

不嬲都係契弟 死全家先有搞頭

Okay

口交部唔係要外國勢力幫手咩

吊佢老母，武漢有P4實驗室，仲逃離武漢托柒咩

Anything that upsets me is factually incorrect.

源頭都仲未搵到
等班撚樣自生自滅算

大陸prof都比番大陸人批鬥

幾時全族死清光?

鎖國ok?

中国武漢係中國內政
不容其他國家干預

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

係咪怕被人發現原頭係實驗室研究變種病毒即時洗走等人冇得查

鍾南山果陣明明話成個中國有十幾億人, 香港死得果200 幾人連1個%都冇. 仲話香港人大驚少怪.

其實網上有呢d濕鳩留言好正常姐
連登仔都好多瘋狂鳩up野
唔洗攞出黎討論既

中國網民回應__專家：國內科研水平超越__，所以不給你病毒樣本
歡迎填詞

中国或共最大贏家

你估香港想多事呀！？
你一隻都咪撚死落黎香港我理撚得你爆到核爆
支那人中曬病毒關我春事！？

文人相輕
中科院咁鐘意出paper咪比佢地出哂佢囉
疫症前仲爭功係咪on9架

唔好比囉 睇下邊個死

佢地越硬頸就越好

真係有爭功㗎，你去search下「復旦大學」同「南開大學」嘅論文就知

啱啊 去哂北京天安門靜坐抗議啦

水平咁好就咪撚死落嚟香港la,臭蝗蟲

不過呢條港大專家我都信唔過，佢本來就係大陸讀醫死過黎香港，有愛國毒，學英文都要睇黨報英文版。

笑死，HKU tier1大學都係度嘲諷
班友真係極度自卑既自大

咁抵你地死啦，屌

好呀 自掘墳墓

好撚叻呀

屌你個閪 咪撚落嚟啊
咁撚勁啊嗎

就係知同胞咪唔比面 你試下叫個鬼佬教授去 條屍都比埋你啦

gchi

ok bye

呢個時候仲以小人之心去猜度人地

以古都係咁 0進步 根本入哂nda

咪送咗兩個樣本落黎 兩個確診咗

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

佢哋有事嘅時候就係自己人

香港有解藥時 就會話香港是屬於中國的一部分
大劣人死要面

如果咁計 天埼都係大陸同胞啦

你哋咁做等仆街死，咪撚落嚟香港

各有各做，不用同情大陸人

屌支那咪又係一樣求其他國家出手研發疫苗跟住自己坐享其成

佢地成班冚家肺炎啦仆街

既然港獨暴徒可以偷運病毒到武漢，今次再加大難度，由武漢運返D病毒翻香港

內地同胞加油，不必依賴外國勢力幫助，黨自然會解決問題

臨死前仲要打飛機
Just keep going

咁撚勁做乜落黎打疫苗呀

之前鍾南山唔係都話好大鑊嫁咩 又唔信佢？

管教授終於說：『這次我真的害怕了！』

支那賤種

咁勁躝落嚟香港做乜

佢地知唔知港獨精神起源正正係佢地同胞

自相殘殺

垃圾民族

笑死，而家咪封城等你慢慢做

支那科學咁撚勁 咁你班支那狗咪撚落嚟醫囉

支那人真係好撚黑人憎
分分鐘佢打依篇野個陣就落緊黎大陸醫

笑撚死
香港班膠官
一有解藥就第一時間送上支那
竟然主動唔要

onl 9

屌，唔傳開去撚有人理你咩
但而家傳到成個亞洲都係，連源頭都唔知，先你老母進咩

所以點解佢都話無力害怕

明明自己想出paper，驚俾人研究到先，掉返轉頭屌尻管軼